﻿Реализация подсистемы идентификации (сборка Badm.IIdentity)
AppUserManager наследуем от стандартного UserManager<AppUser>
ApplicationOAuthProvider - отвечает за выдачу тикетов, является реализацией IOAuthAuthorizationServerProvider (на него смотрят настройки веб)